01.Сделать функцию считывания массива (get_array)
02.Функцию которая возвращает сумму всех элементов массива (array_sum)
03.Функцию сортировки массива (bubble_sort)
04.Функцию возвращающую минимальный элемент массива (array_min)
05.Функцию возвращающую максимальный элемент массива (array_max)
Итого:
	01.Получить массив
	02.Вывести сумму элементов
	03.Вывести максимальный и минимальный элемент
	04.Отсортировать его и вывести
* Points: 3